藍店又得分 星光行美心潮庭48歲男侍應 發病發冷2日仍上班

本港今日（7日）初步確診約8宗武漢肺炎，衞生署預告當中約5宗源頭不明個案詳情。其中中招的尖沙嘴星光行藍店美心潮庭48歲男侍應，3月4日發病發冷，5日去檢測，但4至6日仍上班，傳染期（發病前2日起計）或長達5日。

潮庭侍應中招，被問到會否要求食客檢測，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君就指，食肆的工作人員會檢視染疫侍應有多少緊密接觸者，若少量的話會送去檢疫中心，若有大量人士就要強制檢測，並要關閉食肆14日。張又提醒市民，在餐廳工作的人士要留意自己的身體狀況，有不適就應檢測，因為以往間中有餐廳爆疫。

好彩一早放棄左姐

唔去藍店 一生平安

張竹君許樹昌死全家

BTW有病都翻工，傳染啲感冒比人點算

有機會係高層虐待員工 病都要人返工

食藍店, 送武肺